Rodina .
Když jsem v Rusku .
Navštěvuju svou rodinu .
Nejdřív jdu na návštěvu k babičce .
Varí oběd .
Obvykle vaří maso , salaty a boršč .
Po obědě hrajeme v šahy .
Potom jedu na návštěvu k mamince .
S maminkou chodime na prochazky , jezdime na kolech .
Někdy se divame na zajímavý film .
Mám ráda svou rodinu .
